贏波賭波，賭馬贏馬呀

我

樓豬 起身番工了

lm

G

有矛人呀

曼城最尾10分鐘波都拎唔好

開始覺得開中心水 係比贏錢更大滿足感
戒賭在望

屌出賣左個fd 唔好起底

係愛呀

聽日頭場都要兩點先開波

陣間果幾埸有冇水

今日波馬齊收

8點果場先有盤玩

又豬
串下體會是我ON9

雙數

直接贏3：1晉級

差聖羅倫素，都要開雙，咁就收錢

派？

你個方法好似真係幾準

唔好講出黎 大船就唔準

唔知尋晚係唔係搞錯左⋯⋯ 錯有錯著

無大唔大船啦，除非馬會轉盤

中埋真係

星期三 13 聖羅倫素 (主) 對 帕拉尼恩斯 (客)
雙 @ 1.80
星期三 14 蒙特維多國民隊 (主) 對 蘇利亞 (客)
雙 @ 1.85
星期三 17 麥德林獨立 (主) 對 河床 (客)
單 @ 1.90
星期三 18 FC達拉斯 (主) 對 帕丘卡 (客)
單 @ 1.90
星期三 19 天主教大學 (主) 對 法林明高 (客)
單 @ 1.90
星期三 20 彭美拉斯 (主) 對 威斯特曼 (客)
雙 @ 1.85
星期三 21 蒙特雷 (主) 對 普埃布拉 (客)
雙 @ 1.80
星期三 22 瓜達拉哈拉 (主) 對 祖亞雷斯 (客)
雙 @ 1.85

今日下午4點幾 你講個方法？

平手盤難搞啲
今次揀左單黎買

14想買單

假波 7成開雙數

跟下先

200@聖羅

細注玩好啦

0：1⋯⋯

達拉C定比卡超

假波盃千期唔好掂呀

屌！中啊！ 摩3:1強 馬體和波

Monaco晉級有幾多倍

4.1 好似

法甲>英超

李城摩串埋咪16倍

晉級無得串

英超>西甲

聖羅素倫要入

刷角終有回報，你一定會入，然後贏

比卡超 x 法林明高有冇得諗

又145

雙 單

開始相信了

邊場

要gun實了

聖羅素倫一定要入

一定要雙

經過呢幾日
開始相信145同單雙丸論了

又斷3x1 又豬 真係前日cash out完就西

聽樓主話skip

屌你馬體會

聖羅倫素12碼都miss

被逼害

連假波都想我死

pikachu 1:0

冇買 樓主話145

E場222 黎

唔開4.5球

想買角細唔撚記得 無即場角

ky話琴晚比卡超第1就買比卡超

我咁都誤會得 我抵死

馬體

作客4:2 唔攻都得啦
屌 都唔正氣

閪甲唔正氣

一陣法林明高得唔得？

145又中

同問

我岩岩入左

角大點睇🤔

買唔到角細 唔開針

3c 可能開大呢

盤？

西床斬咗？

比卡超再下一城

比卡超日

比卡超5c

諗全訓到845買路到

最後都係0-1開唔到雙
廢

可唔可以解釋下咩係145單雙

兩者無關係
145講主客和odds
單雙講盤口

再追比卡超ng?

我係

浮巴要派了

點派，我買雙

我都入手了

講緊咩盤口易d開單或者雙？

追post la

摩納哥

法林明go gogogo

yeah 一輩子球迷

不了

入左

串撚左下體屌

好睇有晉級回血

天主教

365 8.5大1.83
馬會9.5大1.83

放過我啦盧蛇

gun

早晨盧盧

早

放過我一次啦

你地放過我啦

琴晚掛住買無較鬧鐘 返工要遲到了

有角球指引嗎

買左你先講
一陣即場有啲咩就補飛！
一係打和好冇 我補左和同雙

1C

岩岩買左天主教fg支持下盧仔

假既~SOR

因父，及子，及聖神，之名🙏🏻

齊齊贏錢 阿門

屌，無左60蚊，求派

角呢

摩納哥真係晉 流神

真1C

8.5@2.1

1.92買咗摩哥想jump

臨瞓見到上1.98

盧早一分鐘出就好

魔哥晉級 Fatfat

我想買果陣1.88
一買果陣變左1.85, 算, 照買
買完一陣回到1.94

搭緊𨋢 Sor

我又唔係必贏

成隻跳跳虎咁樣

法林明高比多8c

同盧對左 唔洗收錢了

原來而家計番晒係推到 第105個post了

毒梟波累人累物

1030 1100買咩好

Go ccccc

雙數 晉級 win

冇盤

角大jump

墨假？不了

同路

早波？
不了

法林明goal未

就黎架啦

今晚頭場直屌-1有冇同路

個罰球爭D
BTW~開個罰球搞成3分鐘

比c

法林刷多D角啦~刷角就有回報架啦

3C

世正大哥
就係追唔晒
我知我唔著

4c

大哥
人少少講你知啦~
145 = 主和客個ODDS比例 ~1.5 4 5 咁上下, 加埋半一盤多數開客
單雙 = 平手盤買雙, 平半盤買單, 半一盤買雙
有錯請插樓主

比卡超被cup

做得好

比卡超無電

我買左主

世正姐姐下次唔好做壞壞規矩啦
推走佢先

同人傾緊野買唔到足水7.5

好啦~下次唔答LU

又夠鐘落車做狗

返咁晏既

一定要單數

係

單雙無講呀
同埋145可參考威廉初盤 唔只半一盤 多數開下盤

考試周返930

河床究竟係咪踢緊

摩哥無令我失望
但馬體會各球員去死啦

呢度有無在職人士

好似中斷左

盧盧早晨

我講錯咩都係插你架啦
你AC開返未

重覆一次 法林明goallllllll未！！！！！！

比卡超

又抽

我關心佢咋
唔好誤會

bincccccc

無理呀 今朝啲波唔想賭

買左雙數 盤 晉級

好似可以落馬會同佢講~之後轉NO.架

唔quote了
唔該晒

半場4C
[8.5] 1.83 1.87
[9.5] 2.68 1.41

仲lock緊咩

返工時間有波賭時間過得快d

冇體育精神 0:0

呢句真
今日冇波賭好似好撚冇野做咁

我打算開多個
舊有既俾男朋友check ac

無理了

度六合彩

朝早波最多買200算 超西

block左仲check到啲咩

尋晚食左杯黑松露雪糕
陣味勁到返到屋企都仲係度

CHECK 下BLOCK左未嘛

佢唔俾我賭大

琴日unblock左陣又俾人lock過 所以放棄喇
btw 玩人ac死全家 出街俾車撞 賭乜輸乜爛賓周

雀巢新個隻曲奇甜筒好正

邊度有得食！！！

樓豬今日去轉no算啦

呢獲撐你
開果個啦 但有你資料 可以開果個架咩？

舊嗰個有冇連落銀行

伊雞收聲啦

河床重開了 20

尖沙咀海港城入面

浸味夾咩

我去食先 我都好鍾意食黑松露
記唔記得叫咩名

而家鐘意食屙華田雪糕

做野了

唔記得叫咩名，個樣係咁架

其實唔太夾
睇你有幾鐘意黑松陣味

屌 河床個場腰斬啦仆街。

世正 大學呢場買左乜？

客盤...角大...

入咗咩中位數？

試下啦其實應該怪怪地

8.5?

客盤

好似好好味 search下先

個女仔？

賽前

做咩

我覺得黑松露好大陣機油味

小妹唔係les架
不過個女仔感覺上好靚女

對個女仔有興趣d

世正黎架咩

D手指幾靚 比你幫我打飛機 btw 過關派我未？

成日留意人d手指

得手指唔睇唔通睇雪糕咩

有波皮睇

好變態

7.5出來 入唔入好

你去沖個涼先

好

CFU~尾關就係呢場9.5大呀~
快D 幫我叫到10C 就可以派你啦

橫間 顯大

係你地唔信我係絲咋嘛

我都買左8.5 9.5 極級支持你

agree
喱到啲人成日屈人係男

返工

我信咖

開唔到9.5大我重傷

足水了

8.5 9.5 射撚爆佢

7.5

8.5 9.5

究竟搵到一齊賭波/馬既女仔難定一齊捱既女仔難

好肯定答你, 一齊捱難D

Cccccccccccccc

我信世正架
繼我之後又多位真姊妹

6.5 都出左黎

今次屌你老母

河床對家cup到既話
派1個100

Ching ho ball

支持cup

一齊賭都開心啦

7.5 8.5 9.5

5C

9.5

佢2個好HEHE

7.5 8.5 9.5 比角牙屌你老祖

Ching 大戶？

比角牙你老母

快入波

7.5 8.5 9.5 角ccccccccccc

比角

Cccccccccccccc cupbaby

c give me c baby

獨立cup未

唔好逼我正字屌角啦你老母

墨盃有無人買

角球呀

廢林明高唔比角 真係廢

Corner 呀

大學無角點對得住天主教？
7.5 8.5 9.5

比多3角

7.5 8.5 9.5
比多5角

快撚d啦 半4全11牙

Ccccccccccccccccccccccccc

最後200 allin佐7.5 8.5 輸埋下個月再見啦🙋🏿

又有6.5

7.5 8.5 9.5 7.5 8.5 9.5

比比卡超單

頭兩場，屌，垃圾波

比角牙

仲要主goal
盧蛇唔放過我

真系無角嫁wor

搏佢反cup

好sad

我盧必勝

利申 無買

Shiga!

狗會封埋角盤唔比人買

屌追和喇

試下正字屌波

Corner

cfu 6.5 你會唔會要埋

No money la

ok

唉屌你老母 又輸

開工56k

Goal!!!!

全角細

屌你老味追和喇

瘋孩子收錢

紅埋

果下本身角黎架

玩撚完

紅牌

_+1

5連c 是夢嗎

盧下次早講我唔買😭
希望蒙特半大

Gunned

有角未呀

6.5 7.5 8.5 大學上

Gastby ready

好波！

半4全5

摩哥好波

又0 哂 on999999

認輸了

屌你老母呢排買角 買大開細 買細開大

7.5狗會cashed

盧蛇

買左主fg 回血

墨超俾多球please

盧11點買唔買

盧盧我又有翻錢啦

蒙特 普埃 比多粒！

墨假半大cashed

好波

半大只需6分鐘

恭喜

輸撚柒鳩清光

又nba

半大填翻法林條數

又要等2點先有波賭

11點搏唔搏埋半大呢

你買我買

hi

無人派 唔賭了

讓球 星期三 19 天主教大學 (主) 對 法林明高 (客)
客 [0] @ 1.82 $6000 crashed

星期三 19 天主教大學 (主) 對 法林明高 (客)
大 [9.5 個] @ 1.75 $10000 crashed

2X1
讓球
角球大細
星期三 11 摩納哥 (主) 對 曼城 (客)
主 [0] @ 1.85
星期三 19 天主教大學 (主) 對 法林明高 (客)
大 [9.5 個] @ 1.75 $1000 crashed

角球大細
2X1 星期三 19 天主教大學 (主) 對 法林明高 (客)
大 [9.5 個] @ 1.75
星期三 11 摩納哥 (主) 對 曼城 (客)
大 [10.5 個] @ 1.88 $1000 crashed

過關
6X7
讓球
讓球
角球大細
入球大細
角球大細
半場入球大細
星期三 11 摩納哥 (主) 對 曼城 (客)
主 [0] @ 1.89
星期三 12 馬德里體育會 (主) 對 利華古遜 (客)
客 [+0.5/+1] @ 2.09
星期三 9 FC首爾 (主) 對 西悉尼流浪者 (客)
細 [9.5 個] @ 1.73
星期三 5 磐田山葉 (主) 對 北海道札幌岡薩多 (客)
細 [2/2.5 球] @ 1.82
星期三 19 天主教大學 (主) 對 法林明高 (客)
大 [9.5 個] @ 1.75
星期三 1 阿德萊德聯 (主) 對 濟州聯 (客)
細 [1/1.5 球] @ 1.75 $100

6x7 斷尾場, 買700 收 1686

半場入球大細 星期三 21 蒙特雷 (主) 對 普埃布拉 (客)
大 [1.5 球] @ 2.00 $10000 6分鐘 cashed

我到底係度玩緊咩

收錢hahahahahahaha

我0左 我都唔知自己玩咩度緊d乜撚野波出黎

你個半大 我買少你2個零
你早講 我買少1個算

盧 救命

靜

bb

彭美補到goal

下盤

.....sorry

我嬲嬲地亂買的

盧盧

求救命水

派me

盧蛇救我

Yahaaaasa

11點大波係咁回

摩哥好生性

唔跟你係我錯 雖然咩都無買

好高水

打漏左
我想講 靜靜雞話我知今晚買乜

比卡超輸左
天主教fg
等於無玩過

無玩過好過輸啊ching

好過豬

好過我輸撚哂

摩哥幫我追番馬數

輸左3注角

盧盧抄我

求11點水追一注

-.-凸

一講馬數我又諗起樓g

攬住你就得

又同盧對。

我都係 馬仔輸左10蚊

長鳩皮我屌你老母

申利冇買

咮.....................

5p

Hello

sorry for 買左即場角大既巴打

No sorry 你派就ok

半4全5 我都冇野好講

btw贏波輸盤/全格 半博全吧

原來你同ky尋日講就係呢場

唔洗 入完又0 真係想死

唉

我輸咁多注都仲要我派~無人性架

11點點睇 仲嬲唔嬲
你嬲嬲地果啲我就想跟了

13K輸下輸下得番800

和好 派我ok?

墨假16分鐘就全大

我法林輸死
半大又買少世正2個0呀cfu

我話我想買細, 你點睇
輸錢都要派錢係咩玩法呀

唔識睇大細
買少少瓜賤種細球

今次quote 嘉琪-,-

0:1 可以戒了

不過真心想問 點解你咁多條過關既尾關都係法林角大 但你仲即場買角大咁撚笨柒既

咁唔阻你

in lo we trust

有盤買咩

實有機會要你派我 放心

揸緊個信念，鬼都吹你唔漲

E加世正真係吹到啤一聲啦

客+1喇咁 補和

垃圾法林

我條6x7 場場都有單頭另外再買
我尋日有係度出頭3場架, 無人跟咋嘛

世正

重傷

I meant 你尾關 你中就收2-3 皮 但你無諗過會衰最尾咩.....
仲要dum多6000 落去搏收多5000 一無就無3皮 我個人iq低覺得補下飛買番3-4000 角細 起碼補到本先

半細定全細
好呀一齊買

Sorry 係10000 搏7500

起g了

派得我了

主輸盤

Crashed

撞撚哂機啦

11:00 跟g 世正 盧

今晚係歐霸大勝日

Gun Lo sir

都已經吾關鵝事了

要上了

要掙扎呀 尋晚今朝重創

Lm

墨假不買咁大了

gchi

+1
細波

球探唔好響就得！！

嗚嗚 又豬 法林

其實你講得無錯, 不過我貪心, 一路等緊即場10.5s , 結果一路都等唔到
而家又返返去起點要由頭再推過了

輸撚死老母個仔咩

頭先覆唔切你~
我同盧蛇一樣要左全細

跟左了

小注10蚊

跟咗

[秘聞]當世四大天王︰黎郭劉張

笑到師傅屌柒我

今晚贏番

0哂啦屌

盧蛇做猛鳩？

法林我屌你老豆 老母同埋你伯母

不過其實我覺得瓜達 分分鐘半場都大波

燈神

好呀屌得好

連豬4注

唔似11/21咩

我今朝都見到呢個post

盧蛇，小妹講過正數會派比你
但小妹成日跟唔到你既精水
小妹希望盧蛇長出長羊
小妹有長腿大波比你玩，免費

水here

死人妖

想玩

gchi lo sir
走啦泰仔

小妹未正數加m到

訓醒
點解下體可以一粒都冇
收皮一星期

點解一粒都九冇 點解法林收皮

摩仔晉到級 我可以拎返啲飯盒錢

i know your feel ah 清

補和，係補主客和定讓和？

無盤唔賭最好喇

請我一盒叉雞好嗎

仲以為隔離post個恐怖故

我都係！！！！！！！！！！！！

隔離個個真係好撚心寒

琴晚等開波係度睇 睇到我勁驚。。。。

咩黎
send

我都有睇 咁多人有睇
盧 快來就我

原來你買左

唔想你驚到瀨屎

好撚想睇

我都瀨屎

樓g應該就到你

喱到應該無人會買架喎...145
主隊贏兩球 最尾升盤吸飛

[多圖] 訊息 (只比睇得明嘅人睇）

我都有睇

想奶

好撚on9
應該係我燈左
不如我又出水

thx bb

你用kotex la

我有睇呀 睇到一半已經覺得唔對路 好憎自己半夜睇

唔lun驚

盧蛇都有睇

尋日黎m
黎完先再賭
再見

Bb我攬住你睇

冇睇晒 膽小

邊個話比你攬...

我都係
而家心思思想睇

free hug啫

公主你真係要休息下，性交轉運

我又諗係果條人妖kimkim

同詠蛇性交啦

詠巴琴日出 曼城同下體

而家一齊睇好冇先

尋晚我都睇到好驚

0:1

角

詠巴咁幫得手 應該整個funding pool支持佢出水

決定jump

我都係 半夜氣氛好恐怖
訓係床等開波 越睇越唔對路
睇埋啲cm仲驚

熄咗個音樂佢！

最尾一路碌 以為有野彈出黎

吐血
錯晒d odds

唯有同我性交轉運

我直路打側部電話睇

不如睇埋個結局佢
唉好犯賤 其實好驚

好心寒

今晚等你打救

0:1

祖10

靜係買左細

0:1 到完場啦不如
大家開心

世正同路 一樣重傷

今晚要一齊嬴返呀

連豬4注一皮了

冰封呀pk

approved

盧盧help

U give me money i help u

咁你仲傷過我

唔係講家庭暴力咩？

係呀~講個老豆性侵佢地+家暴

仲以為恐怖故🙄

好鬼心寒

日日過山車

令我諗起鋼煉fa合成獸

愛德華

最後好似個老師都比個老豆捉埋

唔知wow左未
今朝比卡超同天主教讓球主客和 145
我唔信邪⋯⋯ 然後⋯⋯

讓球主客和都關事架咩?

媽 好亂呀

我純屌客係因為主隊-1/1.5未贏過盤喎

冇人玩你ac啦咩

今晚卡斯洛達同強者點睇

唔好提就無人搞了

1、5角s
5信心大啲

02

咁快0-2

各位手足唔洗慌
收到劇本0:2冰封完場

唔好爆呀

都未對晒單雙答案

支持全力冰封入球

冰封

幾時改名做單雙之鬼

立即完場

一怯就會豬
各位手足唔好怯

而家完場 比我收哂細波同+1啦

輸撚哂

我都好似你咁諗 然後 佢兩場和撚晒

樓主+1頂住

買左客gel定頭

屌你老母

玩完

No gel gel到對面入就屌柒你

Bomb

唉 呢鋪碌柒啦

食屎啦

講咗十萬九千次 都係咁

都話咪gel

Block jo

留名

我羅10.5

仆街

一gel就入 屌你老母

都話瓜xxxx係賤種嚟
狗也不屌

好似黎搞事

屌柒gel頭撚

gel你老母咩 咁撚多買細

兩場墨假雙數未？

瓜達拉閪..拉哈...拉閪

未 單左場

豬到盡頭便是羊 #33312
屌你老母

墨假 3:2

讓和日

單雙命中率好低

...........

你都低？？琴晚中晒wo

客羊gel頭

gel咩頭呀...主又唔係廢...

入黎搞事

blocked

幫自己條飛曲線打氣都要block
連登仔真小氣

屌你死撚開好無？

gelgelgel 返去幫你老母gel閪毛喇

走啦

祝輸

走啦 柒頭

輸硬

輸錢賴人？

主入多兩粒 唔要錢都燈撚死你

傻鳩 等睇開唔岀 扮gel冇好下場

打氣咪打氣囉 gel頭做乜

直定曲

預左 所以幫主gel番一燈一齊豬

無心機

2:2

唔好賭朝早波啦

買瓜達拉閪拉抵你輸喇 gel條撚咩

gel主w?

不如試下腰斬?
腰斬既派10個1000$

主-1 gel

人唔要面真係天下無敵

正仆街 未見過咁賤既人

Gel和

留定名先

今朝河床個場都無斬啦

鬥gel 互相燈

支持

Gel 今晚大家買咩羊咩

主 -1 gel定頭落馬會收錢

on99

咁惡毒咪會自取滅亡

跟你買

block撚左佢算啦，睬佢都廢事

今晚歐霸信心8串1單雙
跟唔跟？

Gel頭唔會因為你見唔到而唔會發生
唔好好似鴕鳥咁啦

跟

你加埋反手

你有信心嘅就gel主-1啦，嘥氣

Ok我整條5x1比你地買對家

唔想知

今晚我買摩納單雙，下體會單，首映wp
信心all-in

無信心所以亂gel

Gun

我理解佢 輸到傻撚左，玉石俱焚既心情

輸波輸埋品

我幫你買啦，我最近有運

200蚊
我都未死

痴線 輸波係到賴人？

無錢就乜都做得出架啦

我都輸到想搵金正日救命

船仔撞沉大船 唔好嬲啦

買左+1 希望頂住

就算唔祝福佢都會長賭長輸架啦

早晨
摩納哥船員安全上岸

Gel下盤

串左馬會-1

一架船載唔晒呢度d人, 好多人浸死左

哈一樣

Cup埋佢

gel一次就話見效姐，咁gel法個天唔會幫你

盧盧呢～

+1 好彩單頭整左飛晉級

真心講句
gel 頭撚係on9
但反手gel 果d 仲賤+ 仆街

反手gel

反手gel功效一流

Gay

岩

咁多個post第一個

琴日我買左三場轉盤 亞冠頭兩場 馬體 都係開下盤以後讓深左可以即刻屌落下盤

人無恥 便無敵

人怕出名g怕_？

賭錢要積品架手足，回頭是岸啦

比人屌完依加係到懶係串

有冇手足跟我買左摩哥晉級

百家樂就算對家開左一隻公 都唔會大叫公喇

跟左

邊個gel?

Me

真正大船 係主串左落下體豬返少少

朝早天主教fg 回血 馬會一粒都入唔到

咁就走啦屌你老母

Block左佢等佢慢慢單機自hi

last 4mins

補4 頂撚住

仲有acc今晚gel死你地

師兄都幾準

挨唔住

係勁🌸

gel

3:2

唔係有半格收？

Show Blocked User - 豬到盡頭便是羊
第一次係連登block人

無盤

無開盤，直屌+1

咁撚厚面皮都係第一次見

讓和gel

Oic

會唔會gel到42

又一條傻仔

Gel33

Gel

+1有人gel 之後gel返佢個-1 真係開-1和

42不了

gel頭魔力

仲話咩好撚多ac 見一個block一個 睇下我block你block得爽定你開ac開得爽
成個毒撚現實冇朋友要上黎刷安全感

jm9
呢度以和為貴齊心屌波
咪撚做壞規矩啦
blk

屌唔撚信條on9仔次次都反手gel到

恆哥 老是常出現

又順便刷埋存在感

3-2冇得贏

blk撚左佢算鳩數

Gel到一齊輸哂 無罰好講

仲要咁撚厚面皮 現實應該係冇人理既毒撚

改左名啦
但改唔到運

入球細無得羊

Gel甩人地客+1
自己又冇得贏，正呀

我冇得贏冇所謂 最緊要你輸

睇住gel頭撚同自己一齊豬
條氣都順啲好似係

同歸於盡

我就賭10蚊 你就賭200

傻仔，你42未？

想喊 輸100

gchi
btw祝然

一齊輸囉 睇下邊個本大

唉300$gel死咁多重注 爽

垃圾自由盃波都唔撚識入

張然祝然

今晚黎過啦

唔好手震震打字！快答我 42未

返工唔得閑賭
見到gel頭撚都覺得悲哀
點知又係近幾個post先出現嘅

原來300 講少左
未試過輸得咁開心

Blk撚左佢了 想知佢係咪喊緊

張然祝然然左派張然

應我未

垃圾狗

未試過輸錢咁開心 見人買左1700入球細

一齊然

巴打近排好小上水喎
最近還好嗎

有埋slogan

屌以為佢買讓和 幫佢gel讓和

佢有無贏過大錢

有 @15.0
無 @1.0001

好型

Ifc

#33312 豬到盡頭便是贏（1）

開post格式
咪撚再理佢了

Taxi團

好彩無買兩注

小妹濕了

玩留

佢條女做雞？

Wfc?

又係度刷存在感

每個樓g嘅post都有留腳毛架我

33312 成個監躉number咁

無 我all-in 所有儲蓄

日日都幫趁樓g

🤙🏻🤙🏻🤙🏻

聽日有本先玩
今晚入100陪大家屌波算

等慣左入post既巴打block晒佢就改番正常名

按左層樓 收息

人地搵ptgf又話你g咩

定叫老雞昨

又要重生起g

樓豬公廁人所共知

Block左佢 佢都見到post
一樣可以gel

雖則見唔到

佢遲早輸哂 冇品既人唔會有財運

皓賢哥輕鬆既

好彩比卡超同摩晉都仲夠頂
暫時仲係綠色 gel我囉

當block晒佢 佢咪自己單機gel 睇唔到
唔好咁駝鳥嘛

安全！

求派 gel走左+1

改乜名都冇用架喇
又要威又要戴頭盔 為乜呢
頭先唔係好撚串係度gel架咩 比人插到屎忽開花就改名
琴晚蔣嘉琦比人屌 我都未改名啦 冇膽就咪出黎獻醜

同求派起g

仆街到
有幾賤既撚屌先做得出呢d
痴撚線

其實小妹琴晚好驚

今晚繼續屠狗會

上岸

小財唔出，大財點入，今晚屠狗會

慣撚左有呢啲人

呵返

屌你老母長包皮 未嬲完牙

帶領我

乖喇 都唔關你個人事

全日重心
我曼要贏盤了
伊巴入三粒

得罪少少講句 禍不及己果陣無人會衝出黎屌 果次有gel頭 有事後咪又係得我屌 你地又係到做緊咩呢

邊次

辣殺！
派我就原諒你

我講笑

係囉係囉 支持wcfu

宇宙重心切爾達

好多次啦 亞冠 4.5s 5.5s 10.5 12.5s

不了
睇死又係贏波輸盤

你又買左嘉琦咩

小心比人gel牙

大船不了

有陣時唔係到就唔知了

信伊巴得永生

喱個post未經歷過
以後啲人咪會幫手屌

包皮受害者
1.樓g
2.廢青關愛座

mo
湊下熱鬧

錫番師父喇

會唔會第二日就係megabox見到你

Cfu果次係咪撞正派錢？洗走左堆留言

btw -1/1.5 真係贏唔到盤
以半博全

cfu下次識做了

縮注推番上去

下次老撐你 之前反面嘛

兩次都唔關我事

盧蛇sick ball

唔屌了
無錢賭 輸死人 上黎睇下瓜仔又害幾多日咋

盧蛇果面請唔請散工 淋水果啲位

做我私家g

Ball po頭蛇有介紹牙

-.- 賣毅不賣身

頭蛇？

毅然做g

新手
其實唔明發生咩事，求懶人包

以後真係冇乜唔好cash out了 豬到怕怕

樓g係g係公廁

對唔住囉cfu 放工先追到post
追完都end topic 唔通仲diu咩

我負責出料 你買

準備cash out個本出來

求放過

盧蛇我地陪你玩信 你出瀘 deal?

cash out完心態唔同 覺得少左錢 會大注啲場場買追番

me堅準
摩 大波
馬體 唔買

係囉 今晚大家要一齊贏番晒

咁今晚有尿嗎

唔得閒了🙄叫你地玩又不了

派我

招人派我

歡迎 once

901

902

903

904 招人派錢

904

905

賭到灰左

屌

7

抖下喇世正 朝早西波唔好hi

U too

一日柒一獲架喎你真係

得罪講句
你地買果場波我都冇買
我睇唔過眼先出聲
唔好打沉一船人

我話佢柒咋

樓豬有無telegram / email 比我問下你野

今晚想買第1,4,5場角
SBS 大家點睇

話說好耐冇見過不要信巴 去左邊

依度好似無人識你
所以咪話 禍不及己果陣
衝出黎柒？

再講 我都無買果場波

講撚到好似第一日有人gel 無人屌咁

其實我都係cash out個本400咋cfu 今朝輸番300 一陣又要入過 今晚屠狗

vir_gin_ibra@outlook.com

屌禍不及己
你知唔知點解
我冇買場波 出聲屌 又點樣禍不及己？
仲有 原來你咁撚小圈子

Gary今晚得喎唔係咩
利申今晚果堂取消 放工可以早走

C fu明唔明佢講咩架

May be去睇戲，夜d OK

一人少句 和氣生財

和氣生財啦大家

邊撚到睇 我今晚做mk妹

我小圈子玩又吹撚賬啊？
我係話緊之前有人gel無人屌 而加有人中伏先黎屌
你都係收收皮做cd rom啦

不diu不相識
有預感遲下佢地會變好gay友

豬錢真係整定 唔知630馬會結算 諗住等到745 買達拉斯
跟住就車左落法林

樓主性別開始有一刻令我懷疑....我是咪有錯覺

老泥大陸g

凱都啩🤑

我都開始覺得係女

第一句
面係人地比
嘈到呢到已經勝負已分啦

人妖

咁你就中伏了

今次你啱

樓G我條女

個個都係死人妖，得我係硬漢

出黎鬥硬ok?

頭場同路

但你屌樓g 性病硬漢

不了，奪命撞穿牆係我花朵
驚你有意外

尖銳x硬 有得輸咩

唉，人生最大嘅污點🚬

仆街 盧g真係正宗花生友

我講完兩個都冇再嘈

連續兩日朝早都大敗

做風紀真係慘 都係收下皮好d

咁多個 最比面盧蛇

唔好打同路人
一齊唱首今天我先啦

認親認戚

766

呀仔你唔認我

皓賢sir輸咁多仲要找數

大家平心靜氣啦
下次有反手GEL既人直接BLOCK唔好理佢算啦
和氣生財呀大家

贏錢皆因輸錢起

唱盧歌

係囉 無謂比條gel頭撚分化到我地

好似派親錢都出事

派咗膠

Arm

block撚晒睇唔到歌詞

我次次未到派錢已經輸埋個本

一樣

想問下呢到邊個係光頭

盧蛇就黎兩點 急唔急尿？

好姐妹

bin

果位巴打輸到仆先gel，我明白的

今晚8x1角決意將馬會歸0延遲派彩

其實今日幾難睇

佢要凌晨兩點先屙

盧盧鐘意瀨尿

等你救命

有人gel頭？誰在蠢事？定反手gel？

大把人都試過輸到仆
修養品題

照派 一齊贏

連續三日見到和尚 尼姑x2 和尚x3
想問返佢地化緣

有 #33312 反手

我小六畢業之後都冇俾人咁話過

射落你兩條屎忽鬼個口到

一齊

來吧

我金年先小二

小二，來碗麵，斬塊牛肉

page 25

輸到要化寶了

準備填升中志願😆

你化灰啦

小二就填

認親認戚
上網
睇返都打冷震

Me神童

神經病兒童

1001